[ 外國勢力介入 ] WordPress反了反了

話說身為一隻IT狗，咁啱就要用WordPress整個網，點知一開始set up個陣